2002 2009 2014 2019 2020

2001/02某隊英超亞軍 02/03爆發SARS+23條
2008/09某隊英超亞軍 09夏天豬流感
2013/14某隊英超亞軍 14/15雨傘革命
2018/19 某隊英超亞軍 19夏天反送中 19/20爆發武漢肺炎

2019/20 贏英超冠軍，香港應該陸沉

應該私了該英超球隊球迷

球員打份工，就係要贏波
但球迷仲支持佢地害香港就真係要死全家

以後見到佢地除左要影大頭仲要私了佢地